許樹昌認為極端情況才實施「禁足令」

許樹昌認為極端情況才實施「禁足令」
2020-07-21 HKT 17:11

"消息指，行政會議明天舉行特別會議，討論強制戴口罩的規定，擴展至所有室內公眾場所。"

"至於未來會否有需要實施「禁足令」，許樹昌表示，政府上周開始加強社交距離措施，包括禁止食肆晚6朝5堂食等，要一至兩周的時間觀察措施的效用，視乎確診數字在今個星期後段會否有下降跡象，特別是來歷不明的個案。他說，若措施有效就只須延長現有措施，但如果到今個星期後段，每日確診數字仍接近三位數字，就有需要「加辣」，例如要求食肆全日不准做堂食。"

確診數字距離三位數字越來越遠，「禁足令」應該不會實施，大家仍可繼續出街玩樂

起碼要4位數字先叫極端啦

係咪傻撚左,如果佢真係出到禁足佢下一步就係"你班港豬想返工?咁要去政府到攪健康碼"

唔撚好比藉口佢行第一步

準時返工